單身狗 三十了 在女士難覓的city 尋覓愛戀事

越向着青春走遠 越容易孤單你可有發現

利申劣改 唔知邊間教會
但真係有感而發
有無高手幫拖

小伙子！

係係, 首歌本身好聽
求幫改
小弟能力有限